VTC無端端改我班

我剛讀梗HD，要揀科。
我揀左B科，而A，C科（尤其A科）係我最唔想讀既科，我填選科表已經填左A係我最唔想讀，最冇興趣嘅科。

拿，我係果d拿臨搞掂啲學費就唔使煩嘅人。但因為我嗰幾日唔得閒所以冇去搞。

13號佢出咗學費單，佢今日17號vtc先打嚟同我講：

「唔好意思，我哋搞錯咗呀，你所讀嘅科唔係B科，而係A科。」

我吊你老母呀，好彩我冇早去交學費姐，如果唔係我咪俾錢去讀一個完全冇興趣嘅課程？？
同埋點解你地可以咁冇交帶，話轉班就轉。一句話「搞錯咗」就算？明明一開始就文件已經表示我係讀B科，屌你老母突然間轉左去咁不負責任架咩？？？

我係咪應該返去嘈佢，問可唔可以俾返B班個位我？ 可唔可以俾啲意見我？
關乎我人生㗎

搵議員幫你

屌你洗唔洗開3個POST呀

可以嘈佢，會改
識人試過

😢😢😢好遠

吹咩

收皮啦IVE仔

抵撚你死啦 柒頭